陳同佳算唔算直接殺死咗香港？

屌你老母大粒癦

點解大瘤唔請槍偷偷地大粒癦

你早啲訓聽朝仲要返庇護工場

咁陳庭佳呢

係條女淫底禍港

同一個人來

「要毀滅一個大城市，不一定是天災，也可以是人禍，人禍不一定是戰爭，幾個人的幾句話，幾個人的愚昧無知的行動，可以令大城市徹底死亡。

中出條女個姦夫先係

中出完條女 條女有左但死埋

咩責任都唔洗負